721 後首要任務！！！！！！！！！！！

求你地幫手推
一定要出去快閃保護燈柱 如果唔係俾黃屍暴徒破壞
咁政府嘅計劃就要暫緩

唔送中 就將香港變成大陸

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

Push